12:30北角黨鐵狗車私家車ready

狗車x 3
私家車 x 3

Pg5397
Tg4962
Us4276

今日3點 維園見 提早出去呀

自推

通街巳很多，話L知佢！